De partij, zoals andere muzikale partijen doordrongen waren er veel mensen die echte smaak voor de prestaties en veel meer hadden helemaal geen; en de performers zelf waren, zoals gebruikelijk, in hun eigen schatting, en dat van hun naaste vrienden, de eerste particuliere performers in Engeland.
